[大慈大悲地產商菩薩]PARK YOHO Napoli折實呎價逾1.52萬 可做十成按揭

新鴻基地產(00016)副董事總經理雷霆表示，旗下元朗錦田北PARK YOHO Napoli，首張價單推出144伙，即供折扣最高16%，折實平均呎價15,211港元，與對上一期屬原價加推，中秋節前後開售。

广告

inRead invented by Teads
新地代理總經理陳漢麟稱，是次引入十足十貸款計劃，買家須以現有已供滿按揭物業抵押，首期低至5%，可借樓價100%，5%為發展商徵收的手續費，首3年免息，期內每月定額供款2至4萬元。之後息口為最優惠利率(P)加1厘，貸款期長達25年，提早還清貸款彈獲最高3.5%現金回贈。

銷售部署方面，他透露，首批單位中，開放式戶價單售價537.3萬元，折實售價約451.3萬元。示範單位明日起開放，星期六起收票，最快下周開售。

資料顯示，今期開價再創樓盤各期新高，對上一期PARK YOHO Milano，首張價單推出108伙，折實平均呎價13,756元，開放式戶入場費427.8萬。

依十幾年佢地都賺到受, 想益下大家, 菩薩心腸

广你老母

好正呀

要按左層樓先得喎

P+1, 依家先開始加息週期, 供撚死

又吼住長輩層樓

睇到我都心動

好感動

擺明引D人一開二, 頭三年供本, 之後再轉按出去啦...

唔買就笨啦，幾大都按埋老豆老母層樓去買，必賺

明明龍市升硬, 點解要搞咁多嘢嘅?

呢個好邪惡

到拿玻里

十成按揭咁搏

最後的晚餐

龍市gogogo 今次連jer都按埋呀！

要按兩層樓喎，唔計十成啦？

頭三年唔駛還息都供唔到4成樓價呀？轉條毛按咩

就係賭囉, 可能樓價升...

一係細到嘔 一係買唔起
買條撚咩

兩房重有5百幾呎獨立廚房算好，市區新盤已經無晒，得4百幾呎開放式廚房

賭輸機會好大，樓價橫行都死，重要按另一層樓

真係all in

所以佢要你押層full pay樓落去賭